2020總結，無咩值得開心

又浪費左一年，一方面發生左好多事，革命到武漢肺炎，國安法到限聚令，一方面咩都做唔到，就連想做返港豬旅行食飯落酒吧都唔得，打算過移民台灣，無力感好強